【FCed】斬休班警兇手、主謀費用流出！

兇手：月薪-24,110元 至 38,580元
主謀：月薪-416500元

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

主謀：反黑

聽日唔係End Game!

香城Online仲有路要行架！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

請唔請人？不過我無經驗

推

唔緊要
只要愛國愛港就請
而且唔會俾警察捉

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel